摩洛哥巴士女子遭多人脫衣搓胸 司機懶理續開車

摩洛哥最大城市卡薩布蘭卡（Casablanca）發生情節駭人的集體性侵案，而事發現場竟是一輛行駛中的巴士！周日（20日）在網上流傳的影片顯示，一名女子在巴士上被多名青年侵犯，強行脫去其上衣，令她幾乎全祼的情況下，對她進行擒抱、撫摸及搓胸等猥褻動作。女子受辱期間不斷呼叫，但無乘客援手，司機更繼續開車。

hk01

鬼國

巴士痴漢

巴士play

痴線

影片又去了哪裡

fake bus

個女人著好d就唔洗比人搞啦
怪得邊個

完全破壞心目中既Casablanca...

片？？？？？？急用

仲朦撚過黑鮑D圖

跟本就係個局，成車都係痴漢等女上車

又無連登

已經朦撚到咁都仲要打格
不如唔好貼圖

成張圖都打左格 btw 個巴士竟然繼續開車唔一齊join

摩洛哥危機

網上流傳永無連登份

片又無，圖仲要爆撚晒格，你老味

風化片真係永冇高清

Yup,it's Muslim peaceful culture enrichment

痴撚線

痴撚線 點解2017年拍啲片仲咁濛啲

點解個女仔俾人非禮揸波仲拍埋片都有人求seed求片 個女仔俾幾個畜牲搞咁陰功有咩好睇 屌你地前世未睇過女人？ 仲有上面班垃圾連登仔就話喺手機面前j下算姐 班乘客居然真係冇人出黎幫個女仔 好撚心寒

偉人

睇得出國家真係好落後， 段片360p 都冇

朱古力波有片都唔睇啦

非洲啲手機係差啲

木屍林

像素低到呢

垃圾國家

咁係咪要著樽領出街先係好d

行車時切勿與車長談話

怪你老母俾人強姦生左你個on9仔

摩國關你撚事咩
Btw 口德+1

痴撚線...鬼國

摩洛哥人喺伊斯蘭世界出名淫
對外國人開放簽證好大原因係因為性幻想

大愛左膠真係 你話當地人就硬食冇得避姐佢就自己衝埋去

拍av

Lm

Casablanca 真係好差

生番國家d 電話都閪d

大奶... .jpg

有無巴絲可以講下Casablanca呢個地方啲人同文化？？？？

你地唔好咁啦 點講條女都係比人侵犯緊

回教國家

做得1唔做2？？？

好似最後走得到無事

睇住你老母比人輪我都好享受呀

揸下波啫
俾你揸返囉

好撚禽獸
咁都冇比人拉？

正仆街叫雞啦

摩洛哥卡薩布蘭卡早前有一名女子在巴士上被數名少年非禮，過程被人拍下片段並放在互聯網瘋傳，涉案6名少年事後被捕。不過，大批民眾不滿這種公然非禮的行為，周三（23日）有數以百計的人上街抗議，高呼「我們不害怕！」

事發於上周五（18日），片段可見24歲受害女子被數名青年扯去衣服，然後遭摸胸或從後擁抱，亦可聽見女子慘叫及少年的笑聲，期間沒有人阻止。片段在社交網瘋傳，大部分網民表示震驚和憤怒，但有網民指該名女子是咎由自取，指她不應登上有這多男乘客的巴士。有網民號召民眾上街抗議，有逾1200人表示會出席。

21歲男學生阿爾法爾表示，車上乘客和司機竟然沒有介入阻止事件，令人十分震驚，他指出席遊行不但是為了公義，而且還不希望他的母親、姊妹或女性朋友，成為下一個受害人。最終，周三有數百人出席在卡薩布蘭卡的示威，不少人手持標語及叫口號抗議，他們高叫：「我們不害怕！解放公共空間！」

當地警方表示，案發後未有收到片中女子或涉事巴士司機的報案，但於周一（21日）已拘捕懷疑涉案的少年，並正調查事件。據悉，疑犯年齡介乎15至17歲，而受害女子則有學習困難。涉事巴士公司同日表示，由於片段太短，未能判斷巴士司機是否袖手旁觀。

留個靚名先

撫摸及搓胸

最後冇比人輪?

唔應該上咁多男人既巴士
幾時有人講女人唔應該出生係咁多男人既地球

如果條女唔係著牛仔褲應該俾人姦埋

大家見到啲on9仔真係唔洗晒氣覆 佢地一日到黑就係上連登出膠post同埋留摟屌留言 除此之外人生冇任何意義 有人屌佢地佢地反而會覺得刺激同開心 所以大家見一個block一個就得

一陣睇下好唔好J

一路睇個心一路好難受，但係我忍唔住扯左，唉

褲已除

點解成段野咁9唔塔8

根本車上成班都係人渣

其實下集一定除....

樓上班撚屌睇av睇到以為所有非禮強暴都係av情節

屌真野同av真係睇落兩回事
我都係出返去先⋯⋯

連摩洛哥都有連登仔
女人出街預咗畀人強姦非禮嘅偉論真係連登先見到

垃圾宗教，世界癌細胞

A kiss is still a kiss in casablanca

唔明想睇片班人乜野心態
睇字見到咁慘已經於心不忍

正解，衰撚過高登班假膠，全部淨係識廢up，埋怨社會，就係呢啲人累到香港越黎越退步

睇到扯左 不過都唔夠我地澳門人咁慘

揸下波都唔得 😓

你老母個臭閪俾人屌下得唔得阿?

on9 5p名死撚開啦

好恐怖

有網民指該名女子是咎由自取，指她不應登上有這多男乘客的巴士

弱智低劣人種

去過摩洛哥
嗰度啲人真係當女人衰過二等公民
對嗰度嘅男人嚟講，一個女人比人咁樣非禮 侮辱，同豬欄隻豬俾人踢俾人虐待無分别… 用得著在意嗎 ？

前年去摩洛哥旅行，係舊城度幾乎冇乜女年青女會出黎， 有嘅都係穆斯林嗰種包頭長衫長褲

有日傍晚見到兩個比較後生嘅中女坐下路邊長櫈，各自畀兩個男人坐埋去騷擾， 兩個中女面有難色又重語氣，係咁避兩個男人捉鳩佢地，果陣仲係多途人，但無一個人幫 新城多人講法文嘅地方情況會好啲，起碼見有女人唔駛包頭，同係日頭出沒

利申絲，果陣day1同男友到埗叫的士，行去車途中，個司機對男友好好相語，又幫推門又幫拎gip幫開車門，但就當我無到，完全無同我講野幫過我，男友後尾同我講返，我先覺好似真係俾人當透明，好彩我個gip好細又唔在意依個格差待遇

然後中間都係受類似對待，俾人騷擾，男朋友同我買條頭巾包下個頭，然後就少咗呢啲情況出現，全程都唔暴露拖鞋都冇著

班垃圾

新聞報緊

摩洛哥連登仔

屌你老母啦 睇片就係打j 架咩
死撚左去啦道德撚

班友睇av睇到short 左

你老母俾人強姦拍埋片
你條打靶仔係咪又會求片呀
橫掂都唔係為打j架啦
死撚左佢啦你

Muslim

呢d地方真係痴撚線

無人性 唔係人 真係呢d人 死萬次都唔夠

你係咁鍾意對號入座認垃圾我唔會阻你

你由頭睇多次
連登唔痴線咩

蒙到咁既

阿拉伯地方女人係二等架 仲去

留名

呀婆都搞

視力大師

你周街都係老母啊？
睇新聞片都唔撚得，你以後見到所有新聞同我即刻熄撚左個電視去
柒少陣啦

bangbus

評論一件事之前先代入一下當時人
然後再發表
世界可能會唔同d

覺得網絡世界真係令人愈來愈冷血
愈來愈無同理心

大愛左膠之禍

竟然唔係台灣

口德+1

我同當地女性傾佢地又覺得個國家好好